有冇平靚正電腦PC防毒軟件推薦?

如提,之前貪免費用360

用過360要洗機啦

360是毒吧

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

卡巴斯基有免費版，不過得基本功能

買大陸版的卡巴斯基平好多，不過第1次裝左後要VPN 返大陸啟用

大陸版不了

windows defender已經夠做

Hao123